係咪無文宣 無傳單

0929 1001 無哂 612個勢

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動